摩拉達冇買錯

只有買貴

好想睇佢喺英超成功

唔怪得干地話首選唔係莫拉達，係harry kane喇
🤔

有買貴 無買錯

施丹真係好sick ball，尋晚on76唔敢出james，今晚達仔又射失12碼

佢同干地 都係踢而優則教，眼光相對好d,買人又唔洗天價買名牌

james 唔係傷撚左咩???

安76都係喎

文仙尼都算踢而優則教
眼光都係幾好，係戰術鳩屎